除左帶枝花，我會買啲蠟燭仔放係太古廣場

好似呢啲咁，希望到時會有空位放。

RIP